{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeonju-stay-jeonju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 스테이 호텔"
    },
    "text": "全州ステイホテルは全州に位置し、徳津区山頂2ギル6-5にあります。無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。ホテルは全州韓屋村から約4km、全州駅から約2km、全州亜中図書館から約2km、藝苑芸術大学から約3kmに位置しています。ホテルからは韓国伝統文化殿堂や全州音文化館など、様々な観光スポットへのアクセスが容易です。この宿泊施設には温水浴槽などの設備があります。全州扇子文化館が約3.8km離れたところにあり、スングァンジェが約4km離れたところにあるなど、様々な観光スポットが近くにあります。最寄りの空港は群山国際空港で、約55km離れています。Jeonju Stay Hotelは、全州中心部から直線距離で約2.6kmです。 チェックインは午後4時から、チェックアウトは正午12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ステイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州に位置し、徳津区山頂2ギル6-5にあります。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから全州韓屋村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約4kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから全州駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから全州亜中図書館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから藝苑芸術大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから韓国伝統文化殿堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アクセスが容易であり、近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから全州音文化館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アクセスが容易であり、近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルから全州扇子文化館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルからスングァンジェまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約4km離れています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "群山国際空港で、約55km離れています。"
        },
        {
            "question": "全州ステイホテルは全州中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "直線距離で約2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から、チェックアウトは正午12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 413
    }
}